其實區選我地輸打贏要就得

我地大勝=反映民意，將種票掌心雷dq推上國際
我地輸/55波=更加將種票掌心雷dq推上國際，政府操控選擇的確係事實
輸打贏要就得，之後繼續做國際文宣，繼續抗爭

起身投票啦

認同

種票呢條北京大水喉一定要畀外國知道

咩輸打贏要
種票掌心雷呢啲係真架wor

唔好再屌少數白票撚，拉多身邊幾個人岀嚟現實投票好過，白票根本係好小眾

我輸嘅意思係如果選舉結果輸

講得好
對家開外掛緊係發大黎講

452 區實時投票率：

十八區候選人直接連結：

唔叫輸打贏要
叫左陳述事實

#8

捉共產黨出術
要政府即日數票
要搵人監票

講真唔叫輸打贏要啦 事實就係咁

輸打贏要呢個字有d貶義，咁樣文宣咪唔夠好

選舉結果真係無6成自己人都當輸

輸選舉，因為政府操控，有咩問題其實

無得你輸打
輸左政府就脅民意有正當性更高壓鎮壓
藍屍亦會覺得自己係多數再次壯大
到時就係黃絲玩完之時

今次要搵埋種票證據推上國際

係，就好似80萬人簽名撐送中咁

無錯！跟本就係要咁！！！區選輸驘抗爭都係要驘

見到有旅遊巴一車車送老人家去投票,記得影相,影埋車牌,,收集證據

問題係唔應該用呢個字形容，感覺好卑鄙
利申 呢個個人感覺，我係明白巴打意思

支持輸打贏要!!!!
同埋決定香港未來嘅,除咗民意嘅量,
民意嘅質都好重要.

要我地停止抗爭?得!
你叫所有要我地停手嘅人落街同我地講先啦!!

贏都要講啦

如果同一區多過一個非建制派侯選人就有可能分散票源

所以開結果前就投訴定

push

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

所以果班為拉票大大聲同所有人講 呢次係公投既人， 一陣建制贏 佢地就係豬隊友，助攻建制派。

有內文有講

泛民肯撚定會輸打贏要，贏就話香港人勝利，政府要聽民意loop到2046，輸就市民不滿獅鳥塞鐵，民主還是要靠和理非爭取。

香港人早啲起身落街投票揀做邊款condom.

On9 鬼佬撚理你掌心雷

你唔知今日有幾多外國議員係到？

推

正確
但唔應該講明

幫手推 有大量便衣 連扮結婚都有 天恆一手

【區選現實】只要唔好再犯同樣嘅錯，我哋就贏架啦！

佢自己都暗示 種出來[img]

真係事實嚟費事有人仲俾白票撚影響到唯有講下

唔係輸打贏要 係公我贏字你輸

票站主任，要懂《四大名捕》的名字

有傳政府票站人員將不會干預「掌心雷」，我們對此感到憂慮，希望是謠言而已。掌心雷，法理上不犯法，不用立即致電999；但票站職員，大可花幾十秒時間，上前查探和關心一下弱老選民的精神狀態，若有特殊情況，就應有進一步的措拖。

up

最撚驚係反對派自己界鳩自己票
都唔撚明一區兩個黃出黎選做乜鳩

真係

唔好亂up 係到轉移視線
咩輸打贏要
根本輸既話就係政府種票結果
收老人家身份證單野都要煲大佢啦
仲要一屋7姓呢?

睇埋內文先，我應該要係番標題輸打贏要加番引號

終於識諗

唔理三七二十一
唔投白票
投左先講

所以唔洗當公投
但都要投

又啱喎

啱

推！

Push

其實我地今次真係唔輸得
連區選都輸得既話之後個d真係唔敢諗..

btw，今次贏到既話都要將掌心雷單野推上國際

同意！
長期抗爭！
團結 堅持 不放棄 不輕敵

Tui

其實我覺得輸先正常又掌心雷又種票

區選戰線只係一條重要戰線，完咗都仲有好多條戰線繼續打

無論如何掌心雷都要推上國際

贏咗就係對家出術都輸
輸咗就係對家出術先贏

正確，亦都係事實

態度正確

所以一定要講！

拉

你推咗

根本建制呢啲選舉陰招 咁多年都係咁 係香港人從來冇正視呢啲問題 屌

你好似唔係好明輸打鸁要點解

EXACT7LY

重點在要揭露香港政制腐敗問題

屌你老母 二千萬起個垃圾公廁 音樂噴水橋 十幾億一條橋

趁今次有國際聲音 一次過推上太空

無有錯
起身出門排隊投票呀喂

出黎投啦

好多學生都無票

建制種票係事實

完左區選唔代表抗爭完結啊！！

綠色曱甴

總之得閒嘅手足就係票站外搵多啲証據
拍片 影相 錄音 大家自由發揮

輸打贏要！

票站外有咩奇怪野記住影低
可以報立場等媒體
就算蠃唔到都要等外國知咩事

總之唔可以俾共狗帶風向

屌政府同數票既都係佢既人 佢做咩手腳都得架啦

大勝都要啦，話本來更多人撐民主

泛民贏係正常，輸係政府做手腳 黑箱作業

所以要盡量影低晒政府做過乜嘢

唔係輸打贏要 係呈報事實

根本係

真
本身個選舉都唔係有漏洞
贏係拎資源
輸都唔代表失民心

「選舉」完左就諗下一步，唔好沉醉喺假民主度

[/size=6]政府會成答保皇票塞落票箱[/size=6]

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

一定係咁玩

盡咗力去贏先

推 反正班垃圾唔服輸點都會用盡方法種票
不過點都投咗先

成車旅遊巴 親眼見住 E個唔會係作囉 係事實 事實輸係因為咁

我就係要呢d, 香港人要同佢鬥無賴

事實黎

無錯 盡公民責任投完就算 回歸運動抗爭

真正嘅輸打贏要係將真保皇假獨立嘅票數都當係自己人咁數

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

共產黨啲絕招都比你學埋，佢地點算

p

岩

今日有兩個任務：
1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

真 反正無大台 泛民班仆街都唔可以呀吱呀咗

文宣根本就係要咁做，對家做乜都反到先係成功嘅文宣，好波樓主

根本個風向就弱智，吹到今次係民意對決咁。

大家要踢一場唔公平嘅波，由一開始就已經on9,d外國媒體自己拎支咪落十八區匿名訪問仲準。政府要做假大把手段根本防唔到，樓主個輸打贏要論的確係最好做法，亦係惟一做法

要贏‼️

認同！

啱 一定無得輸既

預備定掌心雷，旅遊巴相片！

認同，萬一土共輸左，佢地都會出黎spin，話仲有好多人表達反暴力意見之類

認同
對家不仁 我哋都要不義
救勇武救到底

思路正確

Pushhh

種票係事實喎

乜野輸打贏要呀? D邏輯同思維亂9咁黎, 對家種票掌心雷本來就係事實, 推上國際就一定架啦, 無啦啦做乜要自我抹黑, ON9.....

agger

Nytimes, ft, bbg, reuters 有無記者？記者有無影到掌心雷？有無影到蛇齋餅粽？

投都唔撚投班仆街就冇資格講民主！

贏咗都要講
本來贏更多
但因為有種票

有乜疑似干預選舉情況
拍片/相—》

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

心態正確

冇撚錯

既然係咁仲投來做咩係咪都政府操控

其實唔應該咁早講今次係公投
睇埋結果先講

根本個選舉就唔公平

講事實唔係輸打贏要

呢個真
贏咪好
輸左就係時候講選舉不公
又種票又掌心雷

認同
講緊事實

其實對方先低 nothing to lose
贏左止暴制亂
輸左現況亦唔會比而家更差
所謂民望插水，人無恥就無敵
大家要調整自己心情，結果係點都要繼續做應該做既野

完全正確

其實係事實, 講到做佢咁

收到

無論點都好
未投嘅要去投票呀

跟本係 一開始禁查冊已經係咁講

方向正確 事實如此

今日劇本猜測:

下午/入夜開始有在場人仕 叫出「死曱甴」「暴徒」「唔讀書」
例句: 1. 唔知班「死曱甴」「暴徒」有冇出黎投票
2. 「死曱甴」 投黎到冇用

目的: 挑引在場人仕，由其而家將年青身份證分另一條隊排。 警方會將「擾亂」分子拘捕，姐係將成條Y/Z身份證 既人拉哂

下一步: 另一方陣營係大拘捕之後用旅遊巴將一車車既選民推去投票站

大家記住，你今日角色係一個廢老廢青，只投建制派，所有野都聽唔到，睇唔到。

「我真係外賣仔黎架」

如果仲未明，請睇完一次「演員的自我修養」先好出去投票